藍屍連不割蓆聲明都抄埋一份

屌乜撚嘢語句嚟

黃藍是政見
曱甴沒良知

的而且確警甴冇良知

即係啲警察入屋搶佢啲嘢強姦佢啲仔女囉都唔割蓆

大陸模式，A貨橫行

因為藍C冇創造力 奴隸性 慣性被支配 所以全都只抄襲

佢地知唔知割蔗係指隊友柒撚左做錯左先用

咁你都係抄人叫警甴啫 香港人都係抄野叻架啦

藍屍水平不意外

[重推]全體和理非心聲: 係我哋做得唔夠, 感激前線所有

問題係抄錯晒
佢話唔同警甴割
係咪姐係認警甴做錯野令佢不便

文宣手足請留意！！！

不便原來係警察帶黎嘅

真係好撚柒

即係話popo做錯

總知你地講咩佢地都抄啦

黑警
人地唔同你割咋
多謝人啦

無腦係咁 最叻就係抄